有啲嘢想提一提出嚟抗爭，但企後排嘅人

以612龍和道做例子，前線頂緊班狗仔，後排叫極都唔嚟幫手。咁理解嘅，大家都驚，之不過請大家聽到前線嗌撤嘅時候行快兩步，前面仲有位行就千祈唔好停。

行快兩步

上之明明AIA摩天輪到大把位、碼頭大把位，但大家就係死硬都唔行快啲，搞到前線義士硬食。

明白兄弟爬山，各自出力。但請畀啲保障前線手足，佢哋真係攞個身出嚟幫大家頂住。

希望下次再有咩事嘅時候，大家會拎到讓救護車行嘅嗰種速度，有秩序、有節奏、有速度。

有事起上嚟，大家撤得越快，啲義士都會相對安全啲，多謝大家。

各自出力嘅同時，嘗試理解下前線手足點解咁做，然後再慢慢討論戰術。大家加油。

推

人民就是力量

大家加油，千祈唔好令前線心寒，大家喺同一條船

前線勇士加油!

PUSH

但今次其實打民意戰，都唔好衝得太勁

衝得勁唔勁可以再討論，但後排一定要support前線！

樓主快d 寫返篇小說，講下阿俊點樣抗爭啦

有時驚走太快會孤立左前線義士

樓主B有同我傾過想記錄低6月嘅抗爭，但目前唔想消費哩件事，遲下等塵埃落定嗰陣我哋兩個會試試

哩個都好值得討論，睇現場情況決定，但有咩黑旗聽到前線要撤嗰陣就要快手！